召集所有人去天水圍

屌你老母死黑警

推

1500屯門集會直入天水圍

天水圍慢慢聚多d人 係屯門拉多入